［突發！］係咪呀鼎嚟？

好撚似
定直情係？

上前問佢

生意失敗咁款

小妹唔敢

屌 係
仲要有時陰陰嘴笑

有咁瘦咩?
呢個側面又幾靚仔喎

電視睇落又肥又大面

望下佢正面

唔知 但真係好撚似

都好撚似
走咗啦
唔敢影
正面佢一定會知我偷影

即係邊個
有冇對比圖睇下

呀鼎都唔識？
定係我真心咗

直頭係啦下話

邊個站？

應該真係佢

觀塘線
好似九龍灣附近

但呀鼎會搭地鐵？

屌佢依家比人問責啊
就黎地鐵都無撚得佢坐

其實張相係前排未爆呢單野個時影

個頭同個身

屌 線9我

架車係東涌線架喎

心諗鼎爺係邊

好似痴撚左線咁款

屌咁你又話咩走撚左
走撚左幾個月？

個款咁撚弱智似係喇

又話突發

乜果班友會搭地鐵既咩???
唔多信係

佢做咩事
頹到咁撚樣

kibi黎

似j緊對面條仔

觀塘線嚟

係呀

我都覺
但真係好撚似

觀塘線點會有呢隻車

觀塘線得舊款白色身個隻同新款支那車

係咪返東涌個議員辦事處

屌你知唔知咩叫突發

個樣好摺喎，Ching ！

個車門下面個logo係東涌線獨有

幾許瘋語 我也講過 大話更自然

屌 係咩
太耐啦 個幾月前
唔記得咗
又好似係東涌線
Sor

好似傻左咁

頂 突發左幾個月

樓主男朋友真係靚仔啵

ADtranz CAF

絲打同男朋友好sweet

西班牙車

屌
唔係重點嚟
唔好呀

屌
影到我咩

差唔多啦
都係突發

突發係係部電話搵返張相

個髮型match bor

頂

成個弱智咁款

個幾月前 你突咩撚野發啊

唔好侮辱弱智

屌你睇字啦

係佢嚟？
個陣我望到佢o撚哂嘴
心諗呀鼎點會搭地鐵
忍唔住係咁偷望佢 仲同佢對望咗幾眼 佢個樣好撚猥瑣 嚇親小妹

好似grad din毒撚

仲以為係佢

應該係佢，之前坐地鐵見過佢一次

第一眼以為佢拎果支係啤酒

呀鼎夠哂貼地喎

拎住個水樽

有型

以前都見過treegun

呢件裇衫

巴打

lm

佢個款好撚好笑